[國際線]發揮創意吧香港人，以人數制霸：健力士申請計劃

人數係我哋最大嘅武器
政府多翻打壓民陣遊行都係唔想我哋展示出實質人數
合法遊行或者我哋搞唔到
咁我哋可以試下搞其他活動
有人數上優勢緊係申辦健力士嚟向國際宣傳
申辦咩活動都好，有noise就得
活動主題唔洗講口號唔洗表達咩訴求
單純作為人數記錄
內容大概可以係最多人同時戴上V煞面具
或者世界上最長人鏈最長人浪之類
依個時勢出得香港個朵大概都知咩事
申辦健力士可以令媒體報導
亦有相關嘅專業人士出嚟幫我哋做人數統計
發揮創意吧香港人，繼續為香港製造更多noise

健力士相關嘅details：
金氏世界紀錄有限公司的資料庫內保存有3萬個類別的資料，但是由於書籍的限制，《金氏世界紀錄大全》每年只能展示大約4000個紀錄。2000年時金氏世界紀錄有限公司開通了網站，認證者可以通過網絡來進行申請，而網站上也輪番展示了3000個紀錄。申請打破或是申報新的世界紀錄是免費的同時也不會得到報酬，但是由於每年要收到將近6.5萬份認證申請，每個申請者大約要等待6 - 12週才能得到回覆，如果向金氏世界紀錄有限公司支付一定費用則可以在3個工作日內得到答覆。有部分申報者可以獲得現場認證的資格，申報者需要為此支付工作人員的差旅費等相關費用。金氏世界紀錄有限公司將會派出認證官和經理到現場見證金氏世界紀錄的誕生，如果成功刷新或是建立記錄則可以當場獲得裝在相框內的證書。
source：wiki

運動停滯就係因為仇恨蒙蔽咗我哋嘅創意
和理非快啲一齊展示創意製造話題

香港人加油

和理非企出嚟

we connect

push

認同嘅幫推呀

推！！！！！！！！！！

健力士點人數

全世界最密集催淚彈攻擊既城市

係維園叫口號破聲浪既世界紀錄？

推

依啲點申請點統計

幫推

tui

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

Tui

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

好似南韓食得多過香港好多倍

推！

可以一試

其實上次200萬有冇破到相同記錄

製造更多noise先係主線！

除返開個時間都係？

最長人連？有無得想？

而在1980年代，在鎮壓民主運動的過程，南韓創下在17天內發射35萬枚催淚彈的紀錄

P牌仔係我

Wtf

Push

唔好啦掛
如果點實際人數一定少好多嫁
到時點到出黎個人數唔靚就唔好啦

唔na係呀

要信手足嘅動員力

創意救香港

10.20 尖咀見

過期催淚彈之城

needa push!!

need push

推呀要

pushhh

好橋，有得諗wo

痴線
多到分唔到真假

計密度得唔得
彈數/市區面積

其實人錬可以申請健力士世界紀錄，永久記存，落鳩共匪面

創意真係其中一個keep 到咁耐嘅因素

連續17日每分鐘14粒...

真呀，鬼佬都話我哋開始冇創意，所以要喺依方面加油

美國試過6million人鍊

最多人同時舉起把遮

咁癲

眾籌速度最快金額最多？

大家唔係咁冇創意呀嘛。
come on快d諗下

pushhhh

有人搞就跟

人數刷記錄

慢慢追

狗有數字

鬥量我地仲輸好多
鬥毒應該無得輸
連蛇蟲鼠蟻都殺哂

睇嚟要紀錄催淚彈應該係冇可能

《金氏世界紀錄大全》指出數種不符合道德問題的紀錄將不會被收錄，如殺害最多動物的紀錄。《金氏世界紀錄大全》亦因道德問題而將數種紀錄從書中除去。例如紀錄大全曾收錄「世界上最重的魚」，但他們後來發現其主人是透過強迫餵養而導致魚體重大增。因此，紀錄大全便以道德問題為由將紀錄除去。金氏世界紀錄大全也除去了有關飲食的紀錄，而他們除去這些紀錄的原因是為了避免訴訟。
source：wiki